# Translators:
# moondcr <jodo4x@gmail.com>, 2017
# Peter Banik <peter@froggle.org>, 2017
# hypernoob <hypernoob@outlook.com>, 2017
# Billy Xing <billxingyang@gmail.com>, 2017
# Hao Jun Tan <hjt257@stern.nyu.edu>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: Hao Jun Tan <hjt257@stern.nyu.edu>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/decred/teams/76223/zh/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/downloads/index.html:145
msgid "3RD PARTY WALLETS"
msgstr "第三方钱包"

#: src/index.html:466
msgid "<!-- localized footer social media links -->"
msgstr ""
" <a class=\"icon qq w-inline-block\" data-label=\"qq\" "
"href=\"http://weixin.qq.com/r/Njnr8xfEtkrJrVOQ92wk\" target=\"_blank\"></a> "
"<a class=\"icon wechat w-inline-block\" data-label=\"Wechat\" "
"href=\"http://u.wechat.com/MIRs6aSo2eBK9GSYq8ec84Y\" target=\"_blank\"></a> "
"<a class=\"icon youku w-inline-block\" data-label=\"Youku\" "
"href=\"https://i.youku.com/decred\" target=\"_blank\"></a>"

#: src/index.html:528
msgid "<!-- localized social media links -->"
msgstr ""
" <a class=\"nav-qq nav-social-link w-inline-block\" data-label=\"qq\" "
"href=\"http://weixin.qq.com/r/Njnr8xfEtkrJrVOQ92wk\" target=\"_blank\"></a> "
"<a class=\"nav-wechat nav-social-link w-inline-block\" data-label=\"WeChat\""
" href=\"http://u.wechat.com/MIRs6aSo2eBK9GSYq8ec84Y\" target=\"_blank\"></a>"
" <a class=\"nav-youku nav-social-link w-inline-block\" data-label=\"Youku\" "
"href=\"https://i.youku.com/decred\" target=\"_blank\"></a>"

#: src/index.html:266
msgid ""
"<p>An address is the only thing needed to send or receive funds. It can be easily generated from any Decred wallet. Decred addresses always <a href=\"https://docs.decred.org/faq/wallets-and-seeds/#9-what-are-the-different-types-of-addresses\" target=\"_blank\">begin with D and contain 26-36 alphanumeric characters</a>.</p>\n"
"\t\t<p>After a transaction is made, funds will usually clear in about 5 minutes. There is a small fee to help with the upkeep of the network. This fee is in addition to the transaction amount. E.g. a transfer of 100DCR would incur a fee of about 0.006DCR.</p>\n"
"\t\t<p>The <a href=\"https://mainnet.decred.org\" target=\"_blank\">Main Network Block Explorer</a> allows users to search all the blocks and transactions in the Decred blockchain.</p>"
msgstr ""
"<p>发送或接收代币仅仅需要一个地址，它可以很容易地从任何 Decred 钱包中生成。Decred 地址总是<a href=\"https://docs.decred.org/faq/wallets-and-seeds/#9-what-are-the-different-types-of-addresses\" target=\"_blank\">以 D 字母开头并包含 26-36 个字母和数字字符</a>。</p>\n"
"\t\t<p>每产生一笔交易，代币通常在 5 分钟之内完成结算，这时会产生一笔小的交易手续费用于网络维护，这笔费用是在交易金额基础上额外产生的；比如：一笔 100 DCR 的交易会产生 0.006 DCR 的手续费。</p>\n"
"\t\t<p><a href=\"https://mainnet.decred.org\" target=\"_blank\">主网络区块链浏览器</a>允许用户在 Decred 区块链上搜索所有的区块和交易。</p>"

#: src/index.html:193
msgid ""
"<p>Decred is a multi-platform digital currency with support for Windows, macOS, and Linux. Easy-to-use wallet apps enable sending, receiving, and mining Decred with just a few clicks.</p>\n"
"\t\t<p>For those who like to tinker, Decred provides a full suite of command line tools allowing customization of the Decred experience.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:359
msgid ""
"<p>Decred is still new, and at this time, the easiest way to purchase it is "
"with Bitcoin. <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/obtaining-"
"dcr/#bitcoin\" title=\"_blank\">Once you have some Bitcoin</a>, it can be "
"traded for Decred <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started"
"/obtaining-dcr/#exchanges\" title=\"_blank\">at cryptocurrency "
"exchanges</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>Decred 仍然是一个新的加密货币，在目前，最简单的方式是使用比特币来购买它。<a href=\"https://docs.decred.org"
"/getting-started/obtaining-dcr/#bitcoin\" "
"title=\"_blank\">如果您有一些比特币</a>，就可以在<a href=\"https://docs.decred.org"
"/getting-started/obtaining-dcr/#exchanges\" title=\"_blank\">加密货币交易所</a>兑换为 "
"Decred。</p>"

#: src/index.html:312
msgid ""
"<p>In <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/\" title=\"_blank\">Proof-of-Work (PoW)</a> transactions are grouped into blocks. These blocks are validated by PoW miners. When a block is validated it becomes a permanent part of the Decred network.</p>\n"
"\t\t<p>You can become a miner by dedicating spare computing resources to the network. In return miners are rewarded with Decred.</p>\n"
"\t\t<p>For efficiency and convenience you can join <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/#sign-up-for-a-mining-pool\" title=\"_blank\">mining pools</a>. The pools are groups of miners who share the work and split the reward. Joining a mining pool is an excellent way for smaller contributors to receive consistent payouts for their work.</p>"
msgstr ""
"<p>在<a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/\" title=\"_blank\">工作量证明机制（PoW）</a>中，交易被打包到区块中，这些区块由 PoW 矿工进行验证；当区块被验证时，它就永久地成为 Decred 网络的一部分。</p>\n"
"\t\t<p>您可以通过将闲置的计算资源（算力）贡献给 Decred 网络而成为一名矿工，矿工会得到 Decred 代币作为奖励。</p>\n"
"\t\t<p>为了提高挖矿的效率和便捷性，您可以加入<a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/#sign-up-for-a-mining-pool\" title=\"_blank\">矿池</a>；矿池是矿工们集合而成的团体，他们共同分担工作，并根据算力贡献来分配挖矿的奖励。加入矿池，对算力较低的个体矿工而言，是获得持续、稳定挖矿收益的绝佳方式。</p>"

#: src/index.html:406
msgid ""
"<p>Part of the reward from new blocks goes towards the development of Decred to ensure that it will continually evolve to meet the needs and wants of the community now and in the years to come. These are just some of the features planned for 2017:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t<li>Hard fork voting</li>\n"
"                <li>A stakeholder-directed DAO</li>\n"
"                <li>Decentralized control of development funds</li>\n"
"                <li>Lightning network support</li>\n"
"                <li>Continuous UI and Design development</li>\n"
"                <li>Enhanced privacy</li>\n"
"                <li>Payment integration</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>Read about these and more on <a href=\"https://blog.decred.org\" target=\"_blank\">our blog</a> and welcome to Decred: the future of digital currency.</p>"
msgstr ""
"<p>来自新区块奖励的一部分将被用于支持 Decred 项目的发展，以确保它能够持续改善，满足现在和未来几年社区的需求和意愿。以下是我们计划在 2017 年发布的一些功能：</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t<li>硬分叉投票</li>\n"
"                <li>成为一个直接由利益相关者领导的去中心化组织（Stakeholder-directed DAO）</li>\n"
"                <li>对发展基金的控制实现去中心化</li>\n"
"                <li>对闪电网络的支持</li>\n"
"                <li>对用户界面和功能设计的持续改进</li>\n"
"                <li>增强匿名性</li>\n"
"                <li>实现支付一体化</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>您也可以在<a href=\"https://blog.decred.org\" target=\"_blank\">我们的博客</a>上阅读到这些以及更多关于 Decred 的信息。并且欢迎来到 Decred 的世界－数字货币的未来。</p>"

#: src/index.html:242
msgid ""
"<p>The Web Wallet is the easiest way to get started with Decred. All users can access it online via <a href=\"https://wallet.decred.org\" target=\"_blank\">wallet.decred.org</a>, without needing to download anything.</p>\n"
"\t\t<p>For Windows users, <a href=\"downloads/#paymetheus\">Paymetheus wallet</a> will help you get online in just a few minutes.</p>\n"
"\t\t<p>For macOS and Linux users, <a href=\"downloads/#paymetheus\">Decrediton wallet</a> is available.</p>\n"
"    <p>For help getting started you can visit our <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/beginner-guide/\" title=\"_blank\">Beginner’s Guide</a>.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:290
msgid ""
"<p>The term mining stands for the process of validating transactions on the Decred network and keeping it secure. In return for work, miners are rewarded with newly generated Decred tokens.</p>\n"
"\t\t<p>Decred has two methods of validating transactions: Proof-of-Work (PoW) and Proof-of-Stake (PoS).</p>"
msgstr ""
"<p>挖矿这个术语代表的是在 Decred 网络中验证交易的过程，以保证网络的安全性；相应的，矿工会获得一些最新产生的 Decred 代币作为奖励。</p>\n"
"\t\t<p>Decred 有两种确认交易的方式：工作量证明（PoW）和权益证明（PoS）。</p>"

#: src/index.html:216
msgid ""
"<p>There are three main ways to interact with Decred:</p>\n"
"\t\t<p><strong>The Wallet</strong> - For sending and receiving funds as well as participating in PoS mining.</p>\n"
"\t\t<p><strong>Proof-of-Work Mining</strong> - Using computing power to validate transactions on the network and generate new Decred tokens.</p>\n"
"\t\t<p><strong>Proof-of-Stake Mining</strong> - Using funds to vote on important network development matters and validate transactions for rewards.</p>"
msgstr ""
"<p>Decred 有 3 种主要的交互方式：</p>\n"
"\t\t<p><strong>钱包</strong>－用于发送和接收代币，以及参与 PoS 挖矿。</p>\n"
"\t\t<p><strong>PoW 挖矿</strong>－使用计算能力在网络上验证交易，然后获得新产生的 Decred 代币。</p>\n"
"\t\t<p><strong>PoS 挖矿</strong>－使用代币在重要的开发事项上来进行投票及验证交易，同时获得奖励。"

#: src/index.html:382
msgid ""
"<p>Through decentralized processes, people with different ideas, goals, and opinions can help shape the future. You will likely have some questions, so come join our growing community, where you can connect with developers and other users, get information, ask questions, or just hang out. We have a <a href=\"https://forum.decred.org\" title=\"_blank\">user forum</a>, <a href=\"https://webchat.freenode.net/?channels=decred&uio=d4\" title=\"_blank\">IRC channel</a>, <a href=\"https://t.me/Decred\" title=\"_blank\">Telegram channel</a>, and <a href=\"https://slack.decred.org\" title=\"_blank\">Slack channel</a> where you can chat with the developers and other users in real time. Don't forget <a href=\"https://twitter.com/decredproject\" title=\"_blank\">Twitter</a> and <a href=\"https://www.reddit.com/r/decred\" title=\"_blank\">Reddit</a>.\n"
"We can't wait to meet you!</p>"
msgstr ""
"<p>通过去中心化的管理机制，拥有不同点子、目标和意见的人可以共同塑造未来。或许您会有一些疑问，那就加入我们不断壮大的社区吧；在那里您可以认识开发者和其他用户、获取信息、提出问题或是单纯地打发时间。您可以通过我们的<a href=\"https://forum.decred.org\" title=\"_blank\">用户论坛</a>、<a href=\"https://webchat.freenode.net/?channels=decred&uio=d4\" title=\"_blank\">聊天室</a>、<a href=\"https://t.me/Decred\" title=\"_blank\">Telegram 频道</a>和 <a href=\"https://slack.decred.org\" title=\"_blank\">Slack 频道</a>实时地与开发者和其他用户取得联系。当然，不要忘了还有 <a href=\"https://twitter.com/decredproject\" title=\"_blank\">Twitter</a> 和  <a href=\"https://www.reddit.com/r/decred\" title=\"_blank\">Reddit</a>。\n"
"快来加入我们吧！</p>"

#: src/index.html:334
msgid ""
"<p>Unlike PoW, <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/\" title=\"_blank\">Proof-of-Stake mining (PoS)</a> requires little computing resources. Decred funds are used to purchase voting tickets on the network. Every block, five tickets from the pool of live tickets are chosen at random to vote on the validity of the previous block. </p>\n"
"\t\t<p>PoS adds an extra layer of decentralization to Decred and allows users to vote on suggested network changes. <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/#sign-up-for-a-stake-pool\" title=\"_blank\">Pools are also available for PoS</a> to ensure your tickets are ready to vote whenever they're called.</p>"
msgstr ""
"<p>和 PoW 不同，<a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/\" title=\"_blank\">权益证明（PoS）挖矿</a>只需要很少的计算资源，Decred 代币被用来购买网络上的选票；每一个区块会在所有活动状态的选票中随机地选择 5 张来投票决定上一个区块的合法性。</p>\n"
"\t\t<p>PoS 添加了一个额外的去中心化层，在建议网络作出变更的时候允许用户来投票决定。<a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/#sign-up-for-a-stake-pool\" title=\"_blank\">矿池同样可用于 PoS 中</a>，以确保您的选票可以在任何被选中的时候都能及时进行投票表决。"

#: src/downloads/index.html:114
msgid ""
"A cross-platform, automatic installer/updater for the command-line "
"applications."
msgstr "适用于命令行的跨平台自动安装／更新程序。"

#: src/downloads/index.html:55 src/index.html:508
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/index.html:539
msgid "Airdrop"
msgstr "空投"

#: src/index.html:81
msgid "All Downloads  →"
msgstr "所有下载 →"

#: src/index.html:198 src/index.html:222 src/index.html:247 src/index.html:293
#: src/index.html:316 src/index.html:338 src/index.html:362 src/index.html:386
#: src/index.html:419
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/downloads/index.html:59 src/index.html:512
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/index.html:353
msgid "Buying And Trading Decred"
msgstr "购买和交易 Decred"

#: src/downloads/index.html:86
msgid "CORE SOFTWARE"
msgstr "核心软件"

#: src/downloads/index.html:124
msgid ""
"CUDA/OpenCL miner for AMD/NVIDIA GPUs. Officially supported by the Decred "
"team."
msgstr "适用于 AMD／NVIDIA 图形处理器的 CUDA／OpenCL 挖矿软件，由 Decred 团队官方支持。"

#: src/index.html:55
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/downloads/index.html:113
msgid "Command Line Suite"
msgstr "命令行套件"

#: src/index.html:165
msgid "Community And Principles"
msgstr "社区和原则"

#: src/brand/index.html:110
msgid "Complimentary Colors"
msgstr "补色"

#: src/index.html:197 src/index.html:221 src/index.html:246 src/index.html:292
#: src/index.html:315 src/index.html:337 src/index.html:361 src/index.html:385
#: src/index.html:418
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/downloads/index.html:108
msgid "Create a browser based Wallet"
msgstr "创建浏览器钱包"

#: src/brand/index.html:94
msgid "Dark Blue"
msgstr "深蓝色"

#: src/index.html:5
msgid "Decred - decentralized credit"
msgstr "Decred－去中心化信用代币"

#: src/downloads/index.html:5 src/downloads/index.html:7
#: src/downloads/index.html:8 src/downloads/index.html:9
msgid "Decred - downloads"
msgstr "Decred－下载"

#: src/brand/index.html:150 src/index.html:432
msgid "Decred Developers"
msgstr "Decred 开发者"

#: src/downloads/index.html:74 src/index.html:531
msgid "Decred Developers 2017"
msgstr "Decred 开发者 2017"

#: src/index.html:140
msgid ""
"Decred fosters a multi-stakeholder development ecosystem that welcomes and empowers participants who want to improve on existing features or build new tools.\n"
"                <br>\n"
"                <br>Anyone can submit feature proposals, and developers are paid for work to fulfill requirements in full view of the community. &nbsp;Funding for this work comes directly from the Decred blockchain."
msgstr ""
"Decred 促成了一个多利益相关的发展生态系统，欢迎并且授权想要改进和构建新方法的参与者。\n"
"<br>\n"
"<br>任何人都可以提交功能提案，而开发者可以为了满足这些来自社区的要求而工作从而获得报酬，这些用于支付开发的资金全部直接来自于 Decred 的区块链。"

#: src/index.html:70
msgid ""
"Decred is an open and progressive cryptocurrency with a system of community-"
"based governance integrated into its blockchain."
msgstr "Decred 是一个在它的区块链中集成了治理机制的革新加密货币。"

#: src/index.html:153
msgid ""
"Decred is constructing a layered governance organization that extends beyond the miners and users to bring forward and represent insider and outsider voices in the community.\n"
"                <br>\n"
"                <br> Decentralization is a process, and a decentralized ledger is only the first step in that process."
msgstr ""
"Decred 正在构建一个超越矿工和用户的领导组织层，以提交和代表社区内外的声音。\n"
"<br>\n"
"<br>去中心化是一个过程，而去中心化的分类账只是其中的第一步。"

#: src/index.html:124
msgid ""
"Decred uses a hybridized consensus system to strike a balance between <u>miners</u>* and users to create a more robust currency.\n"
"                <br>\n"
"                <br>Typically, the miners who operate the infrastructure wield considerable influence while the users have relatively little sway. Decred allows users to participate in the project directly without the need for expensive mining hardware."
msgstr ""
"Decred 使用一个混合共识系统以在<u>矿工</u>* 和用户之间取得平衡，从而创建一个更健壮的货币。\n"
"<br>\n"
"<br>一般而言，运作基础设施的矿工拥有相当大的影响力，而用户的则相对微弱。Decred 允许用户无需拥有昂贵的挖矿硬件就能直接参与此项目而发挥其影响力。"

#: src/downloads/index.html:97
msgid "Decrediton"
msgstr "Decrediton"

#: src/index.html:75
msgid "Decrediton For Linux"
msgstr "适用于 Linux 的 Decrediton"

#: src/index.html:74
msgid "Decrediton For macOS"
msgstr "适用于 macOS 的 Decrediton"

#: src/brand/index.html:140
msgid ""
"Decred’s identity helps to represent it across different platforms and "
"amongst digital currencies. It helps new and existing users to recognise it,"
" gain trust and become more engaged. The toolkit provides direction and "
"makes it easier for anyone to communicate about Decred. It contains a set of"
" simple + practical tools, principles and guides for different contexts and "
"use cases."
msgstr ""
"Decred "
"的特征有助于令它在不同平台和众多数字货币当中成为代表，它帮助新的和现有的用户意识到这一点，获得他们的信任并令他们更乐于参与。该工具包提供指导以让任何人都能更容易理解"
" Decred，它包含一组适用于不同场景和应用下的简单+实用的工具、原则以及指引。"

#: src/index.html:540
msgid "Dev Premine"
msgstr "开发者预挖"

#: src/index.html:103 src/index.html:139
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: src/index.html:538
msgid "Development Subsidy"
msgstr "开发补贴"

#: src/brand/index.html:157 src/downloads/index.html:58 src/index.html:439
#: src/index.html:511
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/brand/index.html:141
msgid "Download Full Package"
msgstr "下载完整包"

#: src/brand/index.html:72
msgid "Download Logo Package"
msgstr "下载 Logo 包"

#: src/index.html:73 src/index.html:74 src/index.html:75 src/index.html:76
#: src/index.html:77 src/index.html:78
msgid "Download Wallet"
msgstr "下载钱包"

#: src/downloads/index.html:57 src/downloads/index.html:81 src/index.html:109
#: src/index.html:510
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: src/downloads/index.html:147
msgid "Exodus"
msgstr "Exodus"

#: src/downloads/index.html:148
msgid ""
"Exodus is a friendly, all-in-one application, to secure, manage and exchange"
" blockchain assets."
msgstr "Exodus 是一个友好的、一体化的钱包应用，用来保存、管理以及兑换区块链资产。"

#: src/downloads/index.html:150
msgid "Exodus releases"
msgstr "Exodus 版本"

#: src/index.html:56
msgid "Find A Stakepool"
msgstr "寻找 PoS 矿池"

#: src/index.html:73
msgid "For Your Computer"
msgstr "适用于您的电脑"

#: src/downloads/index.html:89
msgid "GUI wallet for Windows"
msgstr "适用于 Windows 的 GUI 钱包"

#: src/downloads/index.html:98
msgid "GUI wallet for macOS and Linux"
msgstr "适用于 macOS 和 Linux 的 GUI 钱包"

#: src/downloads/index.html:56 src/index.html:509 src/index.html:79
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: src/index.html:152
msgid "Governance"
msgstr "领导"

#: src/brand/index.html:124
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: src/downloads/index.html:82
msgid ""
"If you are new to Decred, be sure to read the <a href=\"../#guide\" class"
"=\"paragraph-link\">Getting Started</a> tour or the <a "
"href=\"../#technology\" class=\"paragraph-link\">Technical Overview</a> if "
"you want to dig deeper."
msgstr ""
"假如您是刚刚接触 Decred，请务必阅读<a href=\"../#guide\" class=\"paragraph-"
"link\">入门教程</a>；如果您想了解更多，请阅读<a href=\"../#technology\" class=\"paragraph-"
"link\">技术概览</a>。"

#: src/index.html:376
msgid "Join The Community"
msgstr "加入社区"

#: src/brand/index.html:80
msgid "Key blue"
msgstr "主调蓝色"

#: src/index.html:128
msgid "Learn more about the technology"
msgstr "深入了解技术"

#: src/brand/index.html:117
msgid "Light blue"
msgstr "浅蓝色"

#: src/downloads/index.html:102
msgid "Linux 64-bit"
msgstr "Linux 64 位"

#: src/index.html:440
msgid "Logo and Branding"
msgstr "标志和品牌设计"

#: src/downloads/index.html:64 src/index.html:517
msgid "Logo and Visuals"
msgstr "标志和视觉设计"

#: src/brand/index.html:66
msgid "Logo package"
msgstr "Logo 包"

#: src/downloads/index.html:121
msgid "MINING SOFTWARE"
msgstr "挖矿软件"

#: src/index.html:284
msgid "Mining"
msgstr "挖矿"

#: src/index.html:61
msgid ""
"Missed tickets can be caused by a poorly connected&nbsp;Proof-of-work (PoW) "
"miner&nbsp;and may not necessarily be the fault of the pool."
msgstr "错失的选票可能是由于连接不稳定的 PoW 矿工造成的，并非一定是由于矿池的问题。"

#: src/brand/index.html:161 src/downloads/index.html:61 src/index.html:443
#: src/index.html:514
msgid "Network Stats"
msgstr "网络数据"

#: src/downloads/index.html:110
msgid "No downloads required."
msgstr "无需下载。"

#: src/index.html:61
msgid "Notice:"
msgstr "注意："

#: src/index.html:7 src/index.html:9
msgid ""
"Open and progressive cryptocurrency with a system of community-based "
"governance integrated into its blockchain."
msgstr "在区块链中集成了治理机制的革新加密货币。"

#: src/brand/index.html:131
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: src/index.html:186
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/downloads/index.html:88
msgid "Paymetheus"
msgstr "Paymetheus"

#: src/index.html:78
msgid "Paymetheus For Windows"
msgstr "适用于 Windows 的 Paymetheus"

#: src/index.html:76
msgid "Paymetheus For Windows 32bit"
msgstr "适用于 Windows 32 位的 Paymetheus"

#: src/index.html:77
msgid "Paymetheus For Windows 64bit"
msgstr "适用于 Windows 64 位的 Paymetheus"

#: src/index.html:400
msgid "Planned Features"
msgstr "已计划的功能"

#: src/index.html:537
msgid "PoS-mined"
msgstr "PoS 挖出"

#: src/index.html:536
msgid "PoW-mined"
msgstr "PoW 挖出"

#: src/brand/index.html:73
msgid "Primary Colors"
msgstr "原色"

#: src/index.html:328
msgid "Proof-of-Stake Mining"
msgstr "PoS 挖矿"

#: src/index.html:306
msgid "Proof-of-Work Mining"
msgstr "PoW 挖矿"

#: src/brand/index.html:63
msgid "Quick-use toolkit"
msgstr "快速使用工具包"

#: src/index.html:168
msgid "Read the Decred Constitution"
msgstr "阅读 Decred 章程"

#: src/index.html:260
msgid "Send and Receive Decred"
msgstr "发送和接收 Decred"

#: src/index.html:105
msgid "Stable Version"
msgstr "稳定版本"

#: src/downloads/index.html:63 src/index.html:444 src/index.html:516
msgid "Stakepools"
msgstr "PoS 矿池"

#: src/index.html:58
msgid ""
"Stakepools allow you to participate in Decred Proof-of-Stake (PoS) mining without needing to worry\n"
"        <br>about losses due computer downtime, flanky internet connectivity, or inconsistent power."
msgstr ""
"PoS 矿池允许您参与 Decred 的权益证明（PoS）挖矿，\n"
"       <br>而不必担心由于电脑停机、网络连接丢失，以及停电等时候所造成的损失。"

#: src/index.html:541
msgid "Start again"
msgstr "重新开始"

#: src/index.html:88
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: src/index.html:96
msgid "Supply distribution"
msgstr "供应分布"

#: src/brand/index.html:156 src/downloads/index.html:60 src/index.html:438
#: src/index.html:513
msgid "Technical Brief"
msgstr "技术简介"

#: src/index.html:123
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: src/index.html:210
msgid "The Basics"
msgstr "简介"

#: src/index.html:236
msgid "The Wallets"
msgstr "钱包"

#: src/index.html:166
msgid ""
"The project is bound by the Decred Constitution, so users can know what to "
"expect: a finite number of coins, decentralized governance and a place to "
"share their views. &nbsp;Decred's community plays an important role in "
"making decisions, both informally via the forum and formally via the "
"blockchain."
msgstr ""
"此项目受 Decred 章程约束，所以用户知晓会有什么期望：有限数量的代币、去中心化领导和一个分享观点的地方。Decred "
"的社区通过论坛非正式地和通过区块链正式地来做决策时都担当了重要的角色。"

#: src/index.html:79
msgid "The quick tour"
msgstr "快速教程"

#: src/downloads/index.html:131
msgid ""
"Third party CUDA miner for NVIDIA GPUs. Not supported by the Decred team."
msgstr "适用于 NVIDIA 图形处理器的第三方 CUDA 挖矿软件，不由 Decred 团队支持。"

#: src/downloads/index.html:138
msgid ""
"Third party OpenCL miner for AMD GPUs. Not supported by the Decred team."
msgstr "适用于 AMD 图形处理器的第三方 OpenCL 挖矿软件，不由 Decred 团队支持。"

#: src/index.html:177
msgid "This tour will help you get started with Decred"
msgstr "此教程将会帮助您开始使用 Decred"

#: src/index.html:62
msgid ""
"To protect de-centralization of the network, it is recommended to avoid "
"pools that have over 5% of network votes."
msgstr "为了保护网络的去中心化，建议避免使用拥有超过全网络 5% 票数的矿池。"

#: src/brand/index.html:87
msgid "Turquiose"
msgstr "绿松色"

#: src/brand/index.html:99
msgid "Typography"
msgstr "字体排印"

#: src/downloads/index.html:116
msgid "View on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看"

#: src/brand/index.html:11 src/brand/index.html:56 src/brand/index.html:9
msgid "Visual communication toolkit"
msgstr "视觉传达工具包"

#: src/downloads/index.html:62 src/index.html:515
msgid "Voting"
msgstr "投票"

#: src/index.html:445
msgid "Voting Dashboard"
msgstr "投票仪表板"

#: src/index.html:62
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: src/downloads/index.html:106
msgid "Webwallet"
msgstr "网页钱包"

#: src/downloads/index.html:93
msgid "Win 32-bit"
msgstr "Windows 32 位"

#: src/downloads/index.html:91
msgid "Win 64-bit"
msgstr "Windows 64 位"

#: src/brand/index.html:3 src/downloads/index.html:2 src/index.html:2
msgid "_direction"
msgstr "ltr"

#: src/brand/index.html:3 src/downloads/index.html:2 src/index.html:2
msgid "_language"
msgstr "zh"

#: src/downloads/index.html:130
msgid "ccminer"
msgstr "ccminer"

#: src/downloads/index.html:133
msgid "ccminer releases"
msgstr "ccminer 版本"

#: src/index.html:8
msgid "deCRED - decentralized credit"
msgstr "deCRED－去中心化信用代币"

#: src/brand/index.html:10 src/brand/index.html:7
msgid "deCRED brand"
msgstr "deCRED 品牌"

#: src/brand/index.html:171 src/index.html:455
msgid "downloads"
msgstr "下载"

#: src/downloads/index.html:123
msgid "gominer"
msgstr "gominer"

#: src/downloads/index.html:126
msgid "gominer releases"
msgstr "gominer 版本"

#: src/downloads/index.html:100
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/index.html:90
msgid "mined so far"
msgstr "已挖出"

#: src/downloads/index.html:137
msgid "sgminer"
msgstr "sgminer"

#: src/downloads/index.html:140
msgid "sgminer releases"
msgstr "sgminer 版本"

#: src/index.html:450
msgid "stable"
msgstr "稳定"

#: src/brand/index.html:170 src/index.html:111 src/index.html:454
msgid "total"
msgstr "总共"

#: src/brand/index.html:158
msgid "← Main Website"
msgstr "← 主网站"
